---
id: tx-2900
izenburua: Sorgintxo Txikia
kantutegia: Txantxangorria.Eus
partitura: null
midi: null
youtube: https://youtu.be/fyN3Hm95zO4
---

SORGINTXO TXIKl-TXIKIA, 
ERRATZEAN,JIRA ETA BIRA. 
KAPELA DAUKA BURUAN,
KILIMAK SUDUR LUZEAN.
KORRI, KORRI, KORRIKA 
SAGUTXOEN ATZETIK(AN).
KORRI, KORRI, KORRIKA
SU TXINPARTEN INGURUAN. (BIS) 
SALTO, SALTO, SALTOKA
UNTXIEKIN JOLASEAN. 
SALTO, SALTO, SALTOKA
GUSTURA DABIL TAN-TAN-TAN.(BIS)
HEGAN, HEGAN, HEGAKA 
SASI GUZTIEN GAINETIK. 
HEGAN, HEGAN, HEGAKA 
LAINO GUZTIEN AZP ITIK.(BIS)